熱刺熱刺，不如你永久割讓歐洲賽資格啦

早早出局，真係俾猁或者濕鳩獌仲好啦

拖低晒歐洲積分，歐聯得番三個位既你就做千古罪人。。。

我雲爺爺係十六郎都唔會拖低啦 仲好意思笑我雲爺爺

屌你啦我熱未來拎歐聯

猁拎英超先定熱拎歐聯先

妓先

三隊咪三隊囉on9
同國光榮啊，出去踢歐聯無義務幫其他隊拎位架渦

即係踢街場咁，book到隊，你話能知我拎黎訓？

歐聯仲要無讓呢個選擇

唔順氣咪叫利曼..... 囉 （驚燈，唔講咁白）

又拖熱狗出黎做箭靶 講撚左摩納哥難踢啦